想問下ipad air 2019個系統嘅流暢度。

同iphone xs max系統嘅流暢度分別大唔大？

想買部ipad嚟打機。

好順👍🏻 其實10.5 pro更推薦

去Apple Store試吓

用黎打機 我諗iPad Pro 10.5 會有更好既體驗

睇豐澤個網ipad pro 10.5好似得返64gb
如果ipad 6th 128gb
換ipad pro 10.5 64gb
係咪好on9?